分體式冷氣機問題

想問室外機其實係咪都有條獨立去水喉?
依家比人投訴滴水 我自己睇過就真係我地滴 都滴得好誇張下
買左一年己經過左保養
但整過幾次 屌佢老尾 漏雪種都整左兩獲
想知正常安裝係咪應該包室外機條去水喉

因為我室外機坐係冷氣平台
依家啲水係機底滲出黎

都唔知開係咩台

變頻好似個室外機有條去水要駁

依家入得室外機入黎既雪種
同室內機出去既CPD

冷暖室外機先要墊高裝排水

即係暖氣既機?
我係

屌你分體不嬲會有排水架啦
一係就拉喉入屋
一係賤啲就貼喉埋牆等水經牆身流

你唔整冇人吹得你漲

我都明
我樓上都滴左成年
投訴過無數次

買返佢樓上滴柒佢

搭單一問，我部分體冷氣起客廳，裝左起牆度，如果換左佢需唔需要拆左塊牆佢

裝咗一年漏兩次雪種 裝機有問題喎

係呀
第一次漏晒雪種call返條撚樣上黎
扮晒野咁係咁搵 又抹黎抹去
之後有問題 搵原廠上黎睇又係話漏雪種 要燒焊
結果又call過 條撚樣居然話上次搵唔到邊度漏屌佢老母

邊洗
部機裝係個架度

想問一般無冷暖既分體室外機洗唔洗冷氣機去水喉?

我成日望周圍大廈啲機
有啲有 冇啲冇

咁條管呢

暗喉但部機唔改位應該唔洗扑爆佢

咁室外機要裝排水

用翻條喉

吹吹佢ok啦

而家冷氣滴水如果比人投訴，屋宇署會出信搞你，外牆有去水燈喉根本係必須